HSU 勁定 HKU勁？

如題

HSU

幾時連HKU呢啲咁嘅垃圾堆填區都可以咁無大無細出嚟認屎認屁
論資排輩 點計都係我哋HSU 幾撚時輪到你HKU

Heung Shing University?

一日唔教改，一日私立都做唔起，而呢個問題同樣膠都費時比

DSE11111
OUHK gbus
HSU PHD in sex
Ielts 5.5
working as toilet cleaner in JP Morgan
future president of Hong Kong
FB yeung Charles
ChiNa passport holder
net worth -100k

證明HSU優於HKU
H = H
S > K
HS > HK
HSU > HKS
Q.E.D.

勁唔勁都唔到你讀啦

好波

又po